[Jj插地核］關於Nudie牛

想知香港仲有邊到有得試 之前去又一城大It都唔見有
同埋skinny lin係味好窄同cheap monday既款差唔多 因為諗緊thin finn定skinny lin好..

harvey nicole重有冇？因為都已經有超過成年冇去過
skinny lin應該係同cheap monday差唔多，不過leg opening好似再細啲，同啲料厚少少，靚啲